{"intro":"\u003Ch2\u003EF\u00f8r du g\u00e5r i gang\u003C\/h2\u003E\n\u003Cp\u003EFor at blive medlem skal man melde sig ind i tide. Det vil sige, mens man er rask, ikke bruger medicin og er under 60 \u00e5r.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003ETesten er vejledende og har til form\u00e5l at hj\u00e6lpe kommende medlemmer til at finde den rigtige gruppe, men den fort\u00e6ller ikke noget om din helbredstilstand, og derfor ikke om du rent faktisk kan blive medlem.\u003C\/p\u003E","debug":true,"results":[{"group":"5","up_to":10000,"html":"\u003Ch2\u003EGRUPPE 5\u003C\/h2\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EDen grundl\u00e6ggende d\u00e6kning\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EMed Gruppe 5 sikrer du dig tilskud til de regelm\u00e6ssige udgifter til medicin, tandl\u00e6ge, vaccination, briller og kontaktlinser. Skulle du f\u00e5 behov for behandling hos fysioterapeut, kiropraktor, akupunkt\u00f8r, zoneterapeut eller psykolog, giver vi ogs\u00e5 tilskud til det. Som medlem af Gruppe 5 kan du ogs\u00e5 f\u00e5 tilskud til visse behandlinger i udlandet (EU\/E\u00d8S-landene).\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022\/grupper#tabs-5556\u0022 class=\u0022result__link\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EL\u00e6s mere om grupperne\u003C\/a\u003E\n\u003Ca href=\u0022\/indmeldelse\u0022 class=\u0022result__link result__link--signup\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EMeld dig ind\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E"}],"questions":[{"question":"Hvad er din alder?","step":1,"depends":[],"text":"","message":"\u003Cp\u003EDu skal v\u00e6re over 16 \u00e5r og under 60 \u00e5r for at kunne blive medlem af \u0026quot;danmark\u0026quot;\u003C\/p\u003E","operator":"and","answers":[{"answer_id":1,"score":0,"text":"0-15","age":null},{"answer_id":2,"score":0,"text":"16-16","age":null},{"answer_id":3,"score":0,"text":"17-17","age":null},{"answer_id":4,"score":0,"text":"18-24","age":null},{"answer_id":5,"score":0,"text":"25-25","age":null},{"answer_id":6,"score":0,"text":"26-44","age":null},{"answer_id":7,"score":0,"text":"45-59","age":null},{"answer_id":8,"score":0,"text":"60-120","age":null}]},{"question":"Antal hjemmeboende b\u00f8rn under 16 \u00e5r?","step":2,"depends":[],"text":"","message":"","operator":"and","answers":[{"answer_id":9,"score":0,"text":"Ingen","age":null},{"answer_id":10,"score":100,"text":"1 barn","age":null},{"answer_id":11,"score":200,"text":"2 b\u00f8rn","age":null},{"answer_id":12,"score":300,"text":"3 eller flere","age":null}]},{"question":"Bruger du briller eller kontaktlinser?","step":3,"depends":[],"text":"","message":"","operator":"and","answers":[{"answer_id":13,"score":0,"text":"Ingenting","age":null},{"answer_id":14,"score":376,"text":"Briller","age":[2,3]},{"answer_id":121,"score":383,"text":"Briller","age":[4]},{"answer_id":122,"score":428,"text":"Briller","age":[5,6]},{"answer_id":123,"score":602,"text":"Briller","age":[7]},{"answer_id":15,"score":500,"text":"Kontaktlinser","age":null},{"answer_id":16,"score":928,"text":"Briller \u0026 kontaktlinser","age":null}]},{"question":"Hvor tit g\u00e5r du til tandl\u00e6gen ?","step":4,"depends":[3],"text":"","message":"","operator":"and","answers":[{"answer_id":17,"score":0,"text":"Aldrig","age":null},{"answer_id":18,"score":0,"text":"Hvert andet \u00e5r","age":null},{"answer_id":19,"score":0,"text":"1 gang om \u00e5ret","age":null},{"answer_id":20,"score":0,"text":"2 gange om \u00e5ret","age":null},{"answer_id":21,"score":0,"text":"3 gange eller oftere","age":null}]},{"question":"Hvor tit g\u00e5r du til tandl\u00e6gen?","step":4,"depends":[5],"text":"","message":"","operator":"or","answers":[{"answer_id":17,"score":0,"text":"Aldrig","age":null},{"answer_id":18,"score":0,"text":"Hvert andet \u00e5r","age":null},{"answer_id":19,"score":0,"text":"1 gang om \u00e5ret","age":null},{"answer_id":20,"score":0,"text":"2 gange om \u00e5ret","age":null},{"answer_id":21,"score":0,"text":"3 gange eller oftere","age":null}]},{"question":"Hvor tit g\u00e5r du til tandl\u00e6gen?","step":4,"depends":[4],"text":"","message":"","operator":"or","answers":[{"answer_id":17,"score":0,"text":"Aldrig","age":null},{"answer_id":22,"score":144,"text":"Hvert andet \u00e5r","age":null},{"answer_id":23,"score":297,"text":"1 gang om \u00e5ret","age":null},{"answer_id":24,"score":831,"text":"2 gange om \u00e5ret","age":null},{"answer_id":25,"score":1365,"text":"3 gange eller oftere","age":null}]},{"question":"Hvor tit g\u00e5r du til tandl\u00e6gen?","step":4,"depends":[7,6,8],"text":"","message":"","operator":"or","answers":[{"answer_id":17,"score":0,"text":"Aldrig","age":null},{"answer_id":26,"score":85,"text":"Hvert andet \u00e5r","age":null},{"answer_id":27,"score":169,"text":"1 gang om \u00e5ret","age":null},{"answer_id":28,"score":384,"text":"2 gange om \u00e5ret","age":null},{"answer_id":29,"score":599,"text":"3 gange eller oftere","age":null}]},{"question":"Hvorn\u00e5r forventer du at g\u00e5 til tandl\u00e6ge?","step":4,"depends":[3,18],"text":"","message":"","operator":"and","answers":[{"answer_id":30,"score":0,"text":"Inden jeg fylder 18 \u00e5r","age":null},{"answer_id":43,"score":144,"text":"Efter jeg er fyldt 18 \u00e5r","age":null}]},{"question":"Hvorn\u00e5r forventer du at g\u00e5 til tandl\u00e6ge?","step":4,"depends":[3,20],"text":"","message":"","operator":"and","answers":[{"answer_id":32,"score":0,"text":"Begge gange inden jeg fylder 18 \u00e5r","age":null},{"answer_id":33,"score":297,"text":"1 gang f\u00f8r og 1 gang efter jeg er fyldt 18 \u00e5r","age":null},{"answer_id":34,"score":831,"text":"Begge gange efter jeg er fyldt 18 \u00e5r","age":null}]},{"question":"Hvorn\u00e5r forventer du at g\u00e5 til tandl\u00e6ge?","step":4,"depends":[3,21],"text":"","message":"","operator":"and","answers":[{"answer_id":35,"score":0,"text":"3 gange inden jeg fylder 18 \u00e5r","age":null},{"answer_id":36,"score":297,"text":"2 gange inden jeg fylder 18 \u00e5r og 1 gang efter","age":null},{"answer_id":37,"score":831,"text":"1 gang inden jeg fylder 18 \u00e5r og 2 gange efter","age":null},{"answer_id":38,"score":1365,"text":"3 gange efter jeg er fyldt 18 \u00e5r","age":null}]},{"question":"Hvorn\u00e5r forventer du at g\u00e5 til tandl\u00e6ge?","step":4,"depends":[3,19],"text":"","message":"","operator":"and","answers":[{"answer_id":30,"score":0,"text":"Inden jeg fylder 18 \u00e5r","age":null},{"answer_id":31,"score":297,"text":"Efter jeg er fyldt 18 \u00e5r","age":null}]},{"question":"Hvorn\u00e5r forventer du at g\u00e5 til tandl\u00e6ge?","step":4,"depends":[5,19],"text":"","message":"","operator":"and","answers":[{"answer_id":39,"score":297,"text":"Inden jeg fylder 26 \u00e5r","age":null},{"answer_id":40,"score":169,"text":"Efter jeg er fyldt 26 \u00e5r","age":null}]},{"question":"Hvorn\u00e5r forventer du at g\u00e5 til tandl\u00e6ge?","step":4,"depends":[5,18],"text":"","message":"","operator":"and","answers":[{"answer_id":41,"score":144,"text":"Inden jeg fylder 26 \u00e5r","age":null},{"answer_id":42,"score":85,"text":"Efter jeg er fyldt 26 \u00e5r","age":null}]},{"question":"Hvorn\u00e5r forventer du at g\u00e5 til tandl\u00e6ge?","step":4,"depends":[5,20],"text":"","message":"","operator":"and","answers":[{"answer_id":44,"score":831,"text":"Begge gange inden jeg fylder 26 \u00e5r","age":null},{"answer_id":45,"score":466,"text":"1 gang f\u00f8r og 1 gang efter jeg er fyldt 26 \u00e5r","age":null},{"answer_id":46,"score":384,"text":"Begge gange efter jeg er fyldt 26 \u00e5r","age":null}]},{"question":"Hvorn\u00e5r forventer du at g\u00e5 til tandl\u00e6ge?","step":4,"depends":[5,21],"text":"","message":"","operator":"and","answers":[{"answer_id":47,"score":1365,"text":"3 gange inden jeg fylder 26 \u00e5r","age":null},{"answer_id":48,"score":1000,"text":"2 gange inden jeg fylder 26 \u00e5r og 1 gang efter","age":null},{"answer_id":49,"score":681,"text":"1 gang inden jeg fylder 26 \u00e5r og 2 gange efter","age":null},{"answer_id":50,"score":599,"text":"3 gange efter jeg er fyldt 26 \u00e5r","age":null}]},{"question":"Overvejer du inden for de n\u00e6ste 12 m\u00e5neder at rejse til et land uden for Europa, der medf\u00f8rer vaccination?","step":5,"depends":[],"text":"","message":"","operator":"and","answers":[{"answer_id":52,"score":0,"text":"Nej","age":null},{"answer_id":51,"score":523,"text":"Ja","age":null}]},{"question":"Skal dit barn inden for de n\u00e6ste 12 m\u00e5neder rejse til et land uden for Europa, der medf\u00f8rer vaccination?","step":5,"depends":[10],"text":"","message":"","operator":"and","answers":[{"answer_id":53,"score":0,"text":"Nej","age":null},{"answer_id":54,"score":345,"text":"Ja","age":null}]},{"question":"Skal dine b\u00f8rn inden for de n\u00e6ste 12 m\u00e5neder rejse til et land uden for Europa, der medf\u00f8rer vaccination?","step":5,"depends":[11],"text":"","message":"","operator":"and","answers":[{"answer_id":55,"score":0,"text":"Nej","age":null},{"answer_id":56,"score":345,"text":"Ja, 1 af dem","age":null},{"answer_id":57,"score":690,"text":"Ja, dem begge","age":null}]},{"question":"Skal dine b\u00f8rn inden for de n\u00e6ste 12 m\u00e5neder rejse til et land uden for Europa, der medf\u00f8rer vaccination?","step":5,"depends":[12],"text":"","message":"","operator":"and","answers":[{"answer_id":58,"score":0,"text":"Nej","age":null},{"answer_id":56,"score":345,"text":"Ja, 1 af dem","age":null},{"answer_id":59,"score":690,"text":"Ja, 2 af dem","age":null},{"answer_id":60,"score":1035,"text":"Ja, alle","age":null}]},{"question":"Skal du inden for de n\u00e6ste 12 m\u00e5neder p\u00e5begynde vaccination mod HPV - uden at opn\u00e5 offentligt tilskud?","step":6,"depends":[9],"text":"","message":"","operator":"and","answers":[{"answer_id":61,"score":0,"text":"Nej","age":null},{"answer_id":76,"score":1900,"text":"Ja","age":null}]},{"question":"Skal du\/dine b\u00f8rn inden for de n\u00e6ste 12 m\u00e5neder p\u00e5begynde vaccination mod HPV - uden at opn\u00e5 offentligt tilskud?","step":6,"depends":[11],"text":"","message":"","operator":"and","answers":[{"answer_id":62,"score":2,"text":"Nej, ingen","age":null},{"answer_id":63,"score":1900,"text":"Ja, 1 person","age":null},{"answer_id":64,"score":3800,"text":"Ja, 2 personer","age":null},{"answer_id":65,"score":5700,"text":"Ja, os alle","age":null}]},{"question":"Skal du\/dine b\u00f8rn inden for de n\u00e6ste 12 m\u00e5neder p\u00e5begynde vaccination mod HPV - uden at opn\u00e5 offentligt tilskud?","step":6,"depends":[12],"text":"","message":"","operator":"and","answers":[{"answer_id":66,"score":0,"text":"Nej, ingen","age":null},{"answer_id":67,"score":1900,"text":"Ja, 1 af os","age":null},{"answer_id":68,"score":3800,"text":"Ja, mindst 2 af os","age":null},{"answer_id":69,"score":5700,"text":"Ja, mindst 3 af os","age":null}]},{"question":"Skal du\/dit barn inden for de n\u00e6ste 12 m\u00e5neder p\u00e5begynde vaccination mod HPV - uden at opn\u00e5 offentligt tilskud?","step":6,"depends":[10],"text":"","message":"","operator":"and","answers":[{"answer_id":70,"score":0,"text":"Nej, ingen","age":null},{"answer_id":71,"score":1900,"text":"Ja, 1 af os","age":null},{"answer_id":72,"score":3800,"text":"Ja, begge to","age":null}]}]}